[ I/A ] Brown Dust (26) - 今期pvp痴左線呀

[/quote]

以上都係伊奇巴打既後宮 請大家盡情利用

一起身
差d 2100分都守唔住 成版防守紅色

今日一次, 出新POOL一次
星期日一次

星期一預咗

痴撚線 點解你地升得咁快
我玩咗成個月先得4隻6星

有冇打新主線 新主線d 4星星 多撚到爆倉

之後合幾隻廢9 4星 我依家成堆5星星

好波出埋係我老婆呢句

六魔星換咩好

貼多次 有無上分陣 依家試黎試去都係1500分
有無會收到兩個人 有tg line

清晒喇
但係都無咁快

放假開雙經打25-5升肥料 5-10刷普通卷
癲啲咪可以1日1-2隻6星

下隻升石巨人

谷到+9 書比哂佢食

攻先既話都係眼鏡妹BUFF比獅子

之後教主嘲比吸血鬼, 綠盾放5-7 視乎你主教同BUFF野放既位置

石巨放9 同埋放最後排 防魅魔

應該輕鬆上分

咁樣？

留名

蘿莉係我既
我淨係爭蘿莉

我已經決定依家開始直衝+9
唔理看板娘

蠻女太後 浪費左
建議 眼鏡1 > 飛天2 > 蠻女3 > 獅子4 > 主教5 > 吸血6 > 巨人7 > MK8 > 綠盾9

咁樣可以蠻女獅子一開波直入大本轟佢老味 而對方未出得切嘲
其次主教吸血中段坦完 綠盾可以坦下一回合既人 你可以參考下 我都希望可以幫到你

好 我試試佢

你到左1700分就申請4會

4會會長依家長期mark人

長期moon住d新人

成千體射晒去刷白卷

屌你咩 2200分 對面有5隻+9 5星

有mk應該唔算新人掛

我有mk都係新人

我都係新人 從來唔敢認做老屎忽

不要說了 打緊1800分都遇過

你個陣我覺得飛天妹唔用都得, 睇你喜好

MK放尾2 個位 魅魔打落黎 上有MK頂唔會魅到

下有石巨頂 又唔會魅到

所以上排我會 飛天/MK/蠻女/獅子/空格/綠盾 咁企

先手攻 我建議獅子出招先 因為有時候有人石巨+9 會劈埋第3位果個

防守就蠻女郁先

2700分先149名
CLS

其實差唔多, 2900先岩岩好100

期待3000先200既日子

唔用飛天可以用咩?

仲未有新情報
執7左佢啦辣殺驚

想玩無限流ac 有無清想換

吹到

認真, 想換個差唔多既AC

你CAP個牛棚黎睇睇先

打唔嬴爆擊12

整緊石巨上六星材料
堆四星都可以隨時覺醒

原來11都未過

有無人唔係玩無限但係有用六魔法既可以講下點排陣

80場25-10得30幾張白卷

刷白券好似5-10H最多
但係帶少幾隻

順手升埋d 3星肥
但好on9 刷咁多場得咁少 rng

新手lm

先bam

真係有

正常唔玩無限 d人會留住巫女

+9歌姬食屎
係咁送分俾你

thx巴打

好爭扎血9定12好
12一出單屬6星出好多

我唔想升完唔用
之後有其他靚英先改陣

果枝+經水拎完 要係邊度撳黎用
背包唔見

唔夠打血12

mail.box果到

多謝哂

1700 想入會
有冇人收

硬撚到仆街d野

4會歡迎你

有冇tg id? 我可以add你入group

屌
想抽多隻劍聖
廿二抽出埋哂d火男

儲石爆體刷符仲好

然後一堆NR BCC

要刷血同埋爆率符 遲下仲要刷埋爆率+爆傷

求入排名靠前既公會.

3人

PVP完結分︰2300 - 2400

求PM.

勸唔好換 之後走向唔係太明朗

我依家都唔識玩
無限陣一野俾官方打沉哂

無得熄機既話
每場都200回合
完得場黎已經俾人打左幾鋪

有排既事

我估日服半年後

修女仲硬過板娘 點玩

死啦，咁啲幣仲畀唔畀看板好

Hi 巴打 前50名岩唔岩 團名4DG

首先其實唔係真係守得
先攻仲勁過後攻
仲有就係好似美巴你所講
你唔SL, 打完一場 比人打左4 場
即係隊野 有慢既特性，但係無真係守得既特性
你完一場， 贏左，比人攻左4 5 次了
我直頭覺得係設計上既缺憾， 佢唔知點解決無限版拖長pvp時間同體驗既問題 然後一鳩禁埋個sl大法

收到風會好快跟韓國轉 禁sl

伊奇巴有冇計劃點轉型
我開始驚了

睇下Pool
轉型成本會貴好多
你需要勁打手 以韓服計 都係5 星+9 明星隊
日服見步行步 由無限版慢慢儲幾隻核心攻擊角
然後睇幾時禁左既時候上場用 都唔會廢既
不過轉型既人 會係用loli+10而唔係板娘

蘿莉+9玩反傷？

我已經決定 板娘換修女
蘿莉 + 修女 咁玩

佢早禁SL
無限陣就可以收皮

係+10

我諗佢地將一次六魔轉移機會
將+10 版娘 轉左做+10loli
應該係因為+10 loli係強力sup
然後再有琴女 之類攻sup
同未來5 星 +10 打手
數隻
什至上埋天使盾 可以想像到隊野貴幾多
不過當然呢個係頭十既勁人 仲留係純無限既 20 30 名 可能得一隻

慘了慘了

蘿莉改技後會變成咁

加得10都唔同哂技

反射變咗盾

呢個都係好主意
我可能將板娘升高+
然後換成白魔
再將loli升高 白魔+ Loli 咁玩

個個都棄板娘

法師都係弱勢啵

依個係六魔上修，有埋回血tim,所以有比埋爆擊佢

有冇改技中文說明

其實唔洗棄板娘，上修完都好勁，一下打幾千

巴哈有

白魔仔我老公

上修完好勁，但係可惜有萬聖盾

你可以留 板娘一樣勁 只係無限陣出事

你D老公老婆多到12個位都落唔哂啦

立flag出天使法即時+9 唔理佢咩陣

LIHKG9公會

誠意招各位巴打加入，暫時名額一位。

申請條件：
只需要有心長玩，PVP1700以上便可以申請。
公會有Line群(可選擇性加入)。

公會方針：
長遠希望建立一個大家可以輕鬆玩之餘，
又可以保持拎到一個有唔錯獎勵既公會。
會嘗試挑戰打入前五十名內，
最近一次公會戰績結算為71名。

11點無patch note
3點無patch note
此驚已死

各位課金既話課開邊個包?

垃圾驚
狗也不玩

pvp係咁比人打
就黎2100不保

星期一係咁

習慣就好

黑到冇朋友

10000yen 有2000鑽有4星書果個包係咪唔抵買

窮人唔會買

淨係課左新手包同lv up果個包

想用模擬器玩，點解決

有root入唔到驚

仲係冇情報
驚已棄

要熄root

唔該

垃圾驚仲未有情報

琴晚已經del左game

今日all in左30張卷，同2000石，5星有出但一隻歌妓一隻垃圾四眼機械盾，係咁出黑弓，結果都係無巨象，收得皮

糞營運

咁都屌 負左皮

追完post後而家好後悔換左板娘同loli 仲要好快會比+3 mk仔sm
早知果陣時換白魔啦屌

機械盾 潛力極大
現階段垃圾
但第時相信你攬撚住佢黎咀

如果一早換loli 然後我實換修女 加上去
依家要鳩等佢出六魔換六魔 屌

仲唔滿意

我60抽出2隻4星都要還神

100抽得1隻黑弓

我66抽2隻4星+1隻女獵人

身同感受

跟住下一隻出咗

點PM你呀清

食負皮啦

拎隻板娘入暴擊暴傷咪得囉
琴日我韓版比隻咁既撚屌野吉我兩格秒撚哂我

升埋飛天女上5星就刷符人生喇

得1600入唔入得

有5星飛天妹點刷符?

ok ar,無問題， 你id？

無波無蘿，狗也不屌

4眼已經要丁爆

4星個隻好丁啲

出左新情報

未?

我之前想抽石頭人抽錯左POOL中左劍聖

出新野又會俾人屌一次

執左啦

辣殺驚

新情報
サービス終了

好野

比人魅完之後打翻落自己隻魅盾到 再魅多次

點解淨係得我比人負皮

Lihkg4最後通碟!!

Game id:
椎名林擒二世
皓腕凝天釵
Rzepeels
是哇
靚仔巴

以上5位,如果見到既就唔該出聲同埋入TG GROUP,今晚11點前我都仲見唔到你地出現既話,就可以898

我TG ID: @jimmy8142007

我已經係GAME,TG GROUP,連登POST都講得好清楚了,如果比人踢左,到時唔好上黎問我點解踢你

BIN C

咁鞭法 仲敢上水

sor張圖太過癮
皓腕凝天釵 巴打快d入tg討論戰術

橙

你班仆街,你地咁鞭法,我都唔敢上水啦

又刷左成日符
部X 仔會唔會好快打柴

惡魔城15層係咪要有+9黑弓先全成就到

唔洗 果陣黑弓+3照過 仲有十幾turn淨

求陣 想攞埋d競技場點

000
真係3場都淨係用一隻炸彈先做到

呢個係解turn數成就，sor睇錯，應該得幾turn淨

其實可能係韓狗黎？

有無人教路點先拎到最後果粒回合星
2個巨撚阻時間到hi

話唔定係其他公會既人專登開個小號入黎
造鳩LIHKG公會

主力屌中間同最下個行,中間搵3星炸彈炸下先,然後集中主力屌中間個行

我記得佢有係連登POST出過聲

屌...

陰毛論

收到風隻game皮已收

試試先

駁唔到

佢禁SL 我即玩退款先

執7佢啦
出d吸引野引人課金抽都唔識

禁sl我覺得合理既
但唔可以話禁完就當解決問題囉
無限隊打人一場 人地打你三四場
一係就開skip/4倍速

終於上到2100

唔關事 只係我玩無限 佢禁SL

問題就係10分鐘內可以SL 3次 對於其他攻擊隊黎講 10分鐘撞唔到3場無限就冇咩大問題
但對無限黎講同廢左半隊冇分別，所以嬲嬲地想退款。

不過無限又係原罪黎，到時上位邊個連撞無限冇得SL 就要最少拖3分鐘
變左好睇運 邊個撞得少無限隊邊個上分快

到時真係禁 一定撞少好多無限隊
同埋攻擊隊打無限隊都係3-4round既事

我退唔到 一路退一路買野 被無視

又係wor 無限又係垃圾防守
無限輸晒

退左幾多? 我未試過退 教下路

我退唔到 可能因為我個幾日都有課 你退左教我啦 無限版既奮力一擊

睇埋佢幾時禁SL 希望有轉機...韓服成年先轉都話可以直接換個隻6魔再轉移 轉型
日服先出左無耐 點轉

你到時搞搵埋我 玩命
我諗應該2 3 個月內 屌佢老母

你可以收定海盜帳先

養生到唔換到第二隻貓女

Lihkg4尋人啟事

現於本月5日,本會跟四名巴打在BROWN DUST中走失,至今未歸 ,本會對此事極度關注,望能尋回幾名巴打再次共聚,並且望好心人能提供幾位巴打的蹤跡,沒有任何謝禮

失蹤名單:
椎名林擒二世
皓腕凝天釵
是哇
靚仔巴

以上4位,望能於本日11點前相聚,若屆時未能相會,本人只好無奈拋下汝等,望能見諒

如有線索請速與我聯係 ,本人TG ID: @jimmy8142007

Lihkg4會會長非基,

2018年5月7日

ブルバドー
我係咪申請左先等accept?

可以啊

請問吓呢個要點解，係咪打晒每關啲boss就得？洗唔洗轉難度，有無日期限制？

揀31-35呀巴打
期限上面有

有無人同我一樣收到風隻驚汁左

吓，即係我過左期，打唔返？

你試下禁31-35 禁挑戰

普通都過唔到... 31-10

呢位會長好有創意

秘書暈後面/其他打最後既角色 好似係

唔該巴打

過唔到就打返低其他關

ADDED

我都唔明點解冇SKIP 逼人睇

其實開skip先最合理
你計回合既game
速攻全輸出點都快
但以補血為主既就禁

即係叫人玩秒黎秒去
咁到時咪個個倒帽咁

執7佢啦

可能佢又唔想課長買場次狂升
不過我支持pvp開4倍速或者50回合開始可以轉4倍 就算8倍都唔過份

希望營運知錯 連出幾個pool加快進度

其實s／l大法係真係要禁，唔係既話d分只會愈來愈上
但唔該你最高唔好淨係得2倍啦屌，唔比skip都比個4／8倍黎啦屌

仲有，後日出新角，今日都未有資訊？ dllm

各位Ching，正常玩幾耐先換到六魔星？
D古幣好難賺

打完主線同埋惡魔城其實好快有

到底要幾耐先夠水晶覺醒五星

2星期內有,不過你要努力推主線同惡魔城

全清先得？

NORMAL一定要清曬,惡魔城可能會差1,2個,咁HARD個邊你可能會清完33-34就有

課金買900鑽果個包就有

其實佢nerf無限都係無可厚非
因為真係屈屈地機

宜家係屈機啊
得mk仔砍得郁，又未高加

又合咗d垃圾符
求姐姐安慰

你係fm？

驚自爆唔答

己負評

韓版最上位己經消失哂咁濟

明知抽唔中都想佢開新pool係咩玩法

因為你抽得中

係咪已經出左停止營運公告了

mo la

林尾2日係咪應該all in 最後沖廁

上星期放假放得多
放懵左d日本仔

sor 臨

已經冇人講野

公會戰打完 新角又唔出

真係夠膽死 0情報 好野 我服！！

減傷條formula係點
我嘲諷-25% 盾-35% 係 -25%-35% 定係 (1-25%）×（1-35%)?

官方：今個星期冇更新

將所有野乘埋一齊再1減返佢

邊個係LIHKG謝霆鋒

我係椎名林擒二世呀

上極都上唔到1700 SOR

咁你入左tg group先，tg group今日係最後限期

好 而家ADD你

靜到

搵人搞下氣氛

官方twitter仲靜

呢個post 是否得番我地三個

其他人都係現充

啱啱放工

死gay佬

又多一位朋友了 Survive:3>4

好靜咩?岩岩打爆左一個連登仔 要唔要我鞭下屍活躍下氣氛

Ok

邊個連登仔咁慘俾你打爆左

發生乜事

錄片啦,要BIN

好想知係邊位巴打

屌打加1

明明我上次結算啱啱好700名 乜D分咁兒戲架咩

隻GAME自帶錄片功能,為既就係比你地拍低,之後BIN人地C

星期一姐大佬

修女教主慘被輪

佢應該想講人地咁高排名,打佢依D 700名既都輸,即係話一係巴打太勁,一係其實對面既分數一直都只係靠券推上去

會唔會有可能係試緊陣

其實只要你主攻勝率高，好多都係用卷推上去
主攻同防守個差距太大

有無人同我一樣..呢度講咁耐SL 我都唔知係乜...係咪無限陣咁解?

睇番原來一場嬴一場輸 應該係-6爆擊/敏捷迴左果D
但都要鞭下嘅

岩岩望左望，佢仲用緊上星期個陣

真愛對決

我果隻+2 拎番去掘礦好過

連台仔等更新都等到頸都長

佢果隻加3一野斬我石巨12000血

又硬又免疫又痛 不過良家婦女怕MK仔

跪求咁多位殺完我bin 小幾次屍

我仲諗住75場點都撞到啦掛
點知無

我係600 名 慘到

返完一日工 自動消PVP體 都440名喇wor
bb你咁渣架

今日只係打左十幾場嘛 屌 好gay 頂唔順

有冇血氣12排陣

上個post第一頁好似有

得怒濤 猛攻同鐵壁

血氣12算啦又難打

愛麗絲巴打整既

推上去畀大家BAM

痴撚線 垃圾驚

BAM佢啦
我唔忍啦

搏屌 你老母臭西

我立即屌你老母 完全封鎖

屌你老母呀

巫女係咪冇得抽返黎

P幣抽only

姐係要食9本書

4星書
其實唔難

無課要儲下 依家得5本

67.4%.... on9

屌你老母.... 幾萬體一粒ur都無...仲要%，仲要三個s... 屌你....

same
未見過6星ur
究竟仲要射幾多體

今晚射多3600先 我隻綠盾仲係用緊4星sr咋

屌..嬲...原本掛緊即刻關game

乜黑弓可以封到法C 儲氣

封唔到呀

咁有咩可以打到破滅12
要刷雙符比隻火法

白影

9號咩黎?
冇琴女呀 巫女又未+9

9號我老婆修女BB囉

破滅12用3星蘿莉魅魔魅隻boss佢就會幫你清場

情報呢屌

訓醒仲未有消息

原來升技都有得一次升幾隻
之前仲一隻一隻升

執左未？

早晨
好眼訓
夾硬起身

訓醒仲未有公告 呢隻驚係咪聽日就摺

人已無

此post已完

個個做晒歐洲人
驚上水比人屌

驚都執左咯仲點會有人

係group見到特登上黎屌你老母

LIHKG10有兩個位有意申請留ID
入TG打公會戰

屌你仲未有新pool消息 個代理係咪棄左驚

唔能話你知

小氣

mk仔+1
唔知幾時先+3呢

我+2 係咁俾人反死
依家0魔幣
唔開新主線唔駛旨意+3

+3了
儲緊幣換修女/白魔 未決定好

新主線打晒喇

養老階段
係要出新pool俾D激情

我447幣 仲要等多排先可以幫蘿莉+1

巴打們好
小弟玩左就黎2個月 第一次入黎留言

等間出更新話5月大型更新
開放小天梯就爽

依家同韓版就差小天梯同實時pvp？
應該冇咁快追貼掛

好渴望儲快d古幣

原來呢個skin係4星炸彈仔

11點了 依然無新野

Certified

想要古幣

新手想問石頭人同吸血鬼俾咩符文佢 同埋4星入面 野蠻女係咪優先俾佢加9？

石頭=血
血鬼=血防都得
蠻女=猛攻

btw蠻女+8就得 最好快快手+8

塞血
野女+8就夠

遲D野女NERF左都係+8夠?

本身加九就夠

改咗你用埋我果份 要+10

改得黎你都已經唔小心+9咗

訓醒升左150 咩事

貼圖救post

訓到星期日吧

LOLI不了

嘩 咁細膽既

上星期100名大約幾多分？

好似2900

2900岩岩好100名

你有會腸

蘿莉世界第一

push

推post
推到下個post前應該有更新情報啦掛

推到下個月都未爆...

睇真d，個pool仲有一日十五小時。
姐係今晚先有新pool情報 同埋 應該係星期四凌晨更新。

自從鎚妹事件 個時間就好唔穩定
最開頭兩三日前就有patch note

歡迎上黎吹多d水

賺夠錢啦

仲未執？

底成本製作

1抽中天使盾

吓

最近又冇活動又冇更新 好養生

我中新傳

係唔係1000P幣抽一次嗰個? 我睇好似得3.33%中

無傳說卷

我都有 但係4星 係唔係代表我今世運已經用撚完

無架啦
你已經用完成世既狗屎運

冇木盾既我 可唔可以拎覺左既骨盾代替
定係用5星吸血鬼搭主教用

想問下點為之首抽？

要2挑至3挑
why not both

木盾

用緊新手盾同石巨
一死就俾人中出

新手想打上去高啲分拎古幣
2200分個獎勵都未攞到
個陣可以點執？五星書留俾魅法定歌雞（剩一本 ）
求指教，利申：冇綠盾

5星吸血鬼+主教 其實同綠盾既坦度差唔多 都係屌打所有坦

900石學韓仔

你貼到咁我以為你想賣AC

老老77 你得一本兩隻都唔抵餵 留算啦
哥G點都+9 等你9本再餵都唔遲

我覺得魅魔係幾期貨仔
得+1根本無用

過多排就比人OUT啦 垃圾魅魔

利申: +6魅魔

我都+1魅魔
好想換走佢

巴打我覺骨盾你點睇
會唔會覺得晒左D肥同石?

仲升緊肥 等緊d書
仲要刷符

骨盾比人中出得仲勁 吸血鬼/ 魅盾好d

儲到第5本5星書
仲差4本
儲完9本之後

就再儲過9本
無限loop

儲到棄驚都未食到

仲餵緊4星書 d pvp幣用晒黎買4星書
完全唔知d人點樣一個禮拜可以有成萬pvp幣

個陣係咪冇得搞
分數都係徘徊2100

任打架喎...

骨盾? 完全浪費 向我眼中抽中佢同抽中5星昇星冇咩分別

利申: 唔識用骨盾 + 唔知佢有咩價值

每日固定打75場
唔好熄機
靠個活動不斷無消耗
然後計埋公會戰

呢排點都儲勁多

你星期1,2可以頂得住21XX既話 星期日衝上22甚至23應該唔難先岩

屌竟然係咁 今朝仲諗住覺左佢
我見佢第一招技對方死左就幫自己回血 又有挑應該幾屈
不過PVP頭500都冇人用佢

活動拎晒黎換體
隊主力差飛天妹 未5星

都仲屌得住依個分，不過守差唔多全紅，係靠不停打追返

我都係

換pvp幣其實最抵
體 靠粉 每日儲 獎勵 擺下都幾千

但我用得好快d體 得到既速度追唔到我用既速度

PVP+1 換哂5星書了

幾千體咪得一粒六星R符
邊夠用

換體 頂多回饋1500體
所以我寧願打75場幫下人防守紅色

N咋...

一日唔刷符都起碼燒3-4000體啦，如果養生刷符既，一日比一萬體都未必夠

放工番到屋企 課番5千6千體 放向到 打機既打機 食飯既食飯 睇戲既睇戲
臨訓前就收貨 之後再課100張200張pvp卷 掛到天光 起身番工

日日都課 5-6千體 同 200張pvp券

見人放2排陣都落3隻坦
第3隻放主教+血鬼 定係新手盾
而家個陣得2隻坦唔夠做 巨神兵又要放最後

我巨象放最前
利申 21XX 廢柴

我都係放最前 21xx既廢柴
求上分先想變陣

石巨我都想放最後，但冇盾放前面
橙

姐係又要升多隻坦

我都係21xx既廢柴

咁樣PVP點排陣好.我1100都上唔到

劍聖+3

升野囉 其他野呢?

有3本5星書，你地覺得俾邊隻5星食好？
歌妓已經+3

骨盾+0

呀伯盾+0

眼鏡機械妹盾+0

娃娃法+0

屌你快d出萬聖坦啦

當我無講過
抽隻石人出黎 升哂堆野佢

劍聖覺左同未覺係咪差好遠 我主教放落佢到.反又反唔死人又易比人扑死

仲有呢隻5星法

如果俾骨盾會唔會好浪費，但佢有挑撥，加3後有滅傷盾

暗埃聽講係屎黎

哥基+0 或9
其他全部唔食書

埃及維尼雪左佢好啦 唔好俾佢食書
啲書留起佢 你暫時冇一隻5星係值得食

招技對佢黎講都重要既 有暴擊
同埋升咗 靚符都差好遠

升隻4星新手盾上去 主教buff俾佢
去打啲符文裝滿成隊野 唔使高星符文 有4星都夠
劍聖未+9始終係爭幾皮 你冇打手用住先
之後有4星卷就拎隻野蠻女出黎 有書俾佢食到+8
同埋反擊法要擺係最後 周圍幾格唔要有人

咁留住先啦…唔該巴打們

垃圾驚....

結束營運

係咪可以退錢棄驚了

有情報又點無又點

利申剛剛又射左2次十連落海

我已經叫咗孫有更新既話燒個update比我

個pool倒數完既同時隻驚係咪都會摺埋

10幾粒 4星鐵壁 全n/r

我都叫左
仲順便叫佢燒埋獵人個結局俾我

Fans

驚已del

點解營運都棄左驚

有咩新驚?

營運忙於製造J圖

成個星期前WOR CHING

儲幣轉教

整入game

想問下火弓同黑弓傷害差幾遠？
而家成日都靠火弓開場第一下秒對面一隻/兩隻，但係射完第一下佢就基本上半廢，之後下下射坦無乜作為。想睇下值唔值得升隻黑弓黎換佢，主要擔心換咗黑弓第一下唔夠力秒唔到

黑弓唔係用黎秒人

出左新料

貼慢小小都比人圍屌

圖定老母

嘩
新角估佢唔到！

即係乜

冇圖我話出狐狸都得啦

我都係咁話!

惡魔城開到25層 又有傳說幣拎

盲盾pick up
大家準備課未

5星盾
5星法
4星補

正 有盲盾

4000幣ready

仲有沉默補同太陽聖女

留意返盲盾韓版已經強化咗

呢張圖好似仲未強化？

未

盲盾護士版

呢張圖正到仆街

屌啦,太陽聖女最正

盲盾個SKIN唔課既都係基佬

課定2pack先

蠻女之後無黃毛可以返鄉下休息下

那有石你老母

綠盾如果企係盲盾前面係咪可以去訓

出隻咁既野打我2排面

伊奇巴今次新pool點睇
會唔會又要破戒

咁如果上左免疫既鎚係咪照扑爆盲盾？

你可以咁諗

今日合左隻鎚女+9依家又可以收返埋

我轉型
r緊頭 唔知入唔入手好
但轉型既話應該＋9石巨 同哥基
然後盲盾入手一隻就夠

pool1
盲盾 太陽 沉默 魅盾 破盾法

今朝屌緊棄驚班人返晒來

想嘔

準備好d石喇

又魅盾 做乜鳩

pool2 猛男 骨盾 骨法 四星炸彈仔 新手盾

又up魅盾 上次抽到+8

得隻炸彈抽得過

我1張卷都唔想用係呢到

屙煙pool1喇 新果幾隻都好用

屌你 2隻舊4星都up過既

玩50抽先
留番1000幾2000石買體

真係唔知轉唔轉得切陣
星期四出
星期五應該上位周街都係

仲可以趁機會睇埋日版會唔會直接出強化/弱化咗既新角

邊隻係大獎

我隻骨盾可以＋9

惡魔城21-25 有170幣
距離800幣又向前左一大步

巫女勁定沈默補勁

你係抽呢個pool先好

170
準備mk仔+2

如果唔係出左盲盾既話其實冇咩所謂,但依家黎講,不如諗下點樣上免疫啦

沉默補有用啲

屌你呀,你點+2

巫女加攻加得勁D
沈默補有得沈默
睇你要乜

係時候升定隻黃毛

毒池

無大獎

但係盲毛值得入手一隻
呢個唔係奮身pool

屌啦聲 又送古幣
我升咁高rank做乜

奮身都唔知中唔中到一隻....
石巨POOL百幾抽都冇一隻...

又要諗點樣3星過惡魔城拎幣
留名睇陣

我依家個D都未解晒3星

運氣呢啲好難講既
個陣我抽魅魔第一抽就中左 到石巨pool乜春都冇

講笑姐
有排

未有新pool前以為升錯黃毛6星
睇黎係時候上場了

想訓身琴女pool

送咩古幣?

訓囉

有護法

睇唔明盲盾果招技寫乜

一車車謢法等緊你

惡魔城

送埋你咪又係領先

要抽隻新sup 代替活力妹妹

中男人咪當自己打符文打快咗1%

屌那星我抽左4隻藍袍3隻呀伯法出黎

得一隻黑弓

2會有位兄弟 抽琴女 抽左5隻護法

黑弓難抽過歌g

我+6了

你打佢之前上你一rd既沉默，即係你d技能對佢無效，除左你有免控免疫

同埋本身永續技唔影響 姐係mk仔都係一下斬死

下 我唔知既點解

次次抽親都中黑弓
交換呀笨

溝埋一齊做藍弓呀笨

我隻mk準備好了

無限既各位
有無人打算轉型

轉型既人有無諗住抽咩?
討論下

準備比公廁綠盾反死

依家加2已經俾佢反到反皮
加3點算

已經見唔少混隊 見有人上琴女 石巨 鎚女 野蠻女打一套輸出
真係要轉 可以而家試下抽

抽琴女

所以先問
因為轉型既人
現pool係好過新pool

已經有隻+3

隻護法太勁 我挑戰唔黎

一個POOL應該有2隻5星
我冇認錯既骨法應該係4星果隻
咁仲有隻5星係咩黎?

骨盾 咪5星

仲易死
有3次傷害

+3應該可以攬埋公廁一齊死

我就係認唔到骨盾以外仲有邊一隻係5星

猛男

已經抽緊琴女pool
抽完用p幣換雙盲盾+0

用P幣換隻盲盾咪得 駛乜抽
四星佢有活動會送 送完啪書就+9

By 公會會然
師父明白了

諗住抽幾多

啱啱抽完25張金卷 做埋公司野再戰

屌 場場本身贏緊俾隻魅魔一噴即刻輸

LM

我都係無限 都想轉 我都覺得值得轉
諗過下一隻再值得食書既5星 可能係萬聖
而家有書係手 抽完呢轉pool食書打上去先？
第二 遲下出聖杯 無限頂唔頂得住

出聖杯頂唔頂得住我唔知
我只係知除左sl大法問題
韓版既無限版本身最前位既都係頂唔住 轉晒混隊
如果依家想轉混隊
雖然哥基日後未必有得用 但我覺得投資左唔會蝕 因為隻護法係石巨 兩隻都係有排用既野 一陣我就all 煙埋佢

求體檢
之前抽過最少7000石落巨石歌雞pool 但真係太黑仔 差唔多乜柒都抽唔到
PVP最多都係去到1100
我應該留石抽新pool定係依家抽巨石番嚟？
有無啲咩3星角啱我依家升
定係個ac柒得濟 開過個新ac刷仲好
利申 0課玩家 乜柒抽唔到 就嚟想棄驚

我都係換咗板娘 但仲未換蘿莉
而家前景咁唔明朗 我應該專心谷板娘到時換其他

主線卡咗係31-10 想拎古幣都拎唔到

版娘又唔怕既 如果換左2隻就煩d

哥基pool ＞ 好過新pool

垃撚圾 又up魅盾

不如用兩舊水買個好小小既首抽 有埋隻綠盾 有隻石巨 然後再慢慢石巨食書食到＋9
跟住配一d基本4星配置 打上去輕鬆

all in 完

屌
無端端中咗隻錫飛

我寧願中黑商

好 lm 祝你抽到石頭+9

隱藏護法 強行突入

曾經諗過 板娘+修女 覺得太癲 放棄左

仲無用過護法
連打符都用唔到

好在有抽到琴女

唔係
真係可以
韓服係有人咁做 正正係版娘＋修女

其實玩落去每種配搭都唔差
無人知將來meta點
有愛就得

agger

我諗一個5隻5星既首抽都係兩三舊水

準備all in 版娘
然後loli ＋0 轉白魔＋0 從此轉gay

唔該哂各位巴打
今晚60卷再加啲石all in 巨石歌雞pool
都係乜都無就諗買定再刷ac啦

加油

多唔多人咁樣 板娘+修女 雙修

巴打你個ACC同初始ACC無乜分別
可以考慮刷返個有歌姬石巨/三星補 再玩

眼見 一係留 loli 版娘 落打手 ＋ 攻擊sup 變混隊
或者無限加多隻坦 攻buff sup 之類

將loli 同板娘加值互換既人
係大多數

小數派先版娘純坦 然後loli轉修女 之類
但頭十都有隻

兩隻都唔怕
六魔法+10韓版t1sup黎，換走版娘就得

真係點玩都得 唔會限死

係 d人拎去將佢加值互換

只要唔係換哂5隻+0 六魔星 就得

認真
照咁出法，好快就會出聖杯，天使盾呢堆
而正正呢班係要抽到加9先屈，相反盲盾一隻就夠，太陽法一隻都嫌多，4星補可以活動送2隻，食多8本書

有得簡既話真係4000p換左佢最好

不過大家對手餓左咁耐應該唔會理

照玩無限

最尾個句總結左

隻補未必派兩隻
好似上次槌妹咁 一星期再出新四星就無了

一陣下期出天使盾我就

呢加先發現用sl法打pvp會冇名譽點

講到咁仲換唔換板娘好

天使盾要+9，到時出pool 你就算4000p換一隻都仲要allin多9隻出黎

盲盾+0已經可以收工

100抽都冇一隻啦

渣が

根本抽唔到

哪有石 你老。。。

係時候清算法69

一會會腸示範一個鐘內華麗轉身180度
瘋狂撚一會會然

唔知佢會唔會直出buff左既盲盾

唔會啦，因為佢buff係連埋+10改技
同埋要+9先多招減傷

all in完
0歌雞巨石
猛男x1 黑弓x4 呀伯法x3 藍袍x1 仲有兩隻唔知叫咩名

是咪可以開新AC

RE啦

買首抽帳喇

認真 買得不如係到執件仲好 反正周不時都見到巴打賣AC

2會有個巴打賣有MK既ACC
你有興趣可搵佢

堅持0課自己刷
就唔信刷唔到
可能啲運已經用哂係之前個粒4星sss嘅sr到

如果要刷就刷石巨+歌基/ 石巨+三星奶

黑成咁怕你刷到隻驚摺都未開得

之前冇野做用電腦玩首抽
抽左個歌雞 骨盾 冰盾 死神 3星臭雞
不過果時玩左10幾日唔想重玩
呢加個都仲未有綠盾有d後悔

邊隻係3星奶?

祖連奴巴打分析得好透徹

新手一問 手上得石頭人 歌基 準備合綠盾 咁5星書應該比邊隻食好 定係留住

綠盾+2

等多兩本俾綠盾先 我會咁

屌！！講到抽就會抽到可以轉隊咁

差32-8先全3星 勁難過

隻盲盾好似都係過渡用咁。。得招1技食飯

過曬了 魅魔無撚敵

係呀,遲早都唔會用佢

睇埋台仔介紹隻蘿莉盾 都係忍手算

咁你真係有排忍

咁中間仲有天使 萬聖掛

依家刷首抽要打一輪先十抽到

心郁郁想all in 多次石巨

抽啦

吓 你仲味+9咩

唔好玩啦,個隻野一日未改一日都係廢

有睇返韓版進度既就會知,聖女,盲盾,沉默依3隻中間雖然夾住左幾隻,盲盾本身就聖杯POOL,大約9月尾左右,性女就9月中既,但本身出既時間都唔係差好多,佢今次唔出,但佢遲早都要出返中間個堆野,你依家仲要等隻野改版,有排啦 黎緊最應該期待既就應該係聖杯,依隻應該好快有

盲盾唔係直接出強化後版本咩

咁勁

無人講過係

我諗日服出新角既話會出新ver

我諗

星期4就知,不過多數唔會係

改強角色唔駛賠
但係改弱要

你話直接出咗nerf咗既天使盾同猴法或者會
係而家韓版最top果堆坦都未出既情況直接出強化咗既盲盾機會好細

btw,盲盾其實buff左d咩

大叔法5星+1，黃毛5星+3，龍女 5星+9
邊隻6星先好？同埋全力比黃毛/大叔法食書好？

邊個係龍女?

打算第一隻6魔星換修女
各位巴打點睇

Go

睇你點睇

唔知配咩野打PVP

都唔知你有咩

修女高加之後應該可以掉走蠻女
蠻女影響市容

我依家好想掉走鎚女多

都唔知要被MK仔禁住砌幾耐先追得上
中間D PVP輸到含撚都無味

即係無限照換loli實冇死？

一年後修女勁架喇..
一年之後...喂..連登個post無撚左既?

兩星期轉一次pool都叫晒春
d課長真係中晒毒

唔好咁啦

Show Blocked User - 伊奇

講得出做得到

養生pool skip了 抽埋呢個有排玩

睇黎你唔洗抽新pool了

課金怒抽琴女再抽盲盾

加九完仲有成三本書
點追

頭先12000石一隻5星都冇算點

退撚晒佢算

激下你地姐 屌 對上抽左 140卷 ＋15000石 0五星 今次當補番

一個月4本 好快昨嘛

allin完琴女離+9仲有成大段距離
覺得自己係零

ALLIN完琴女 得隻靈魂商人 點睇

我都all in左綠盾
綠盾食8本書

喂巨人食書算

餵

求高手教砌隊 係千六位置游左兩星期水

嘲可以早d開?

有無人知道韓版盲盾上修左d咩

笑左
又內戰
洗唔洗試下夾計 雙方兩邊拎哂29500

屌真係抽中

1技多左25%減傷 好似係

錫哂你

笑到gap gap聲
好耐之前先打過一獲

果時我都仲味入賭場
btw望到你隊野就唔想打

石頭抽成點 而家唔洗轉隊住啦

綠盾3飛天4蠻女5?
定用歌姬3綠盾4蠻女5?

綠盾3飛天4蠻女5?
歌姬唔係咁好用 我覺得...

上次好似9會打得10000分左右

已經唔撚想玩，pvp個個槌女+9 全爆擊，1700分都有加九巨人，我屌你老美我最高都係+3咋，無論用乜鳩都俾秒，呢個禮拜pvp真心燥

唔好望住個PVP可能會開心D
有時差少少嬴 好難受

加油啦 你遲早都會+9

冇+9槌女中階場玩黎冇意思，上個禮拜1800尾依家1600尾，棄驚了

我巨人+1炸,2100分 我1500-1600分個時都見過+9巨人 唔洗驚,因為我地有蠻女

我由始至終都無用過錘女都上到2300 wo
一係你貼你個陣出黎討論下

巨人+2 2100分
巨人+9咪又係比蠻女秒

鏡 防暈補 綠盾
吸血
魅魔 綠毛 瑪麗亞 蠻女 石頭

真係爭d上千九

吸血係中間第二個位

練隻活力妹放入去啦

無主教既話吸血唔係好實用

MK仔成日比綠盾反死

係咪放棄俾buff綠盾專注攻擊

yes
我覺得唔係無限陣的話唔洗太執著補血比坦
你加攻之後攻擊角色衝入去好過

攻擊力太低啦,唔可以唔BUFF攻

岩岩入game見又係對賭場真係笑出聲

抽到廢既4星你地會點處理?
好似d 3星咁兩隻+9合左佢?

yes

You唔撚洗訓？

食埋早餐再訓 日夜顛倒左
YOU又唔洗訓?

Sleep is for the weak

我返晏

夠鐘舔醒你主人喇

盲盾buff咗同未buff差唔遠 好似係

+0開哂3技
+2 3技傷150%
+3-5 2技65傷
+6-8 3技殺人回血 250%傷
+9 25%減傷（唔肯定係咪減傷 只係知減25唔知乜
+10 45%

仲有覺技16rd
白值升少少
5900血同900攻

訓左3 個鐘

冇巨人都上到千九
轉下陣應該就上分

終於有本5星書
巨人+6攞破盾定綠盾+3攞反傷好

俾埃及狐尼食

聽日又要俾盲盾屌死

計埋下個月 就一共有9本5星書
我依家已經好想食Q哂佢

快d出萬聖盾啦屌

萬聖節先出萬聖盾

聖誕節出聖誕skin
夏天暑假7-8月出泳裝skin

Btw 福利圖

巨人

綠盾得+3 反都反唔死MK仔

其實有邊隻有泳裝skin?理論上果d角應該會出先

蘿莉

乜柒都唔抽留石買skin算
橫掂抽嚟抽去都3星肥

啱呀

琴晚諗住抽下琴女池
點撚知出埋哂靈魂商人
神級讀心晶片

仲要打孖黎

雖然好慘 ...

食負皮啦你

痴撚線2隻5星4隻4星

仆街死歐狗

btw 我想抽哥基 課左好多 點知比左7隻石巨我 但哥基得2隻
2會d人仲安慰我: 唔緊要啦 遲下有轉移 可以轉番d加值落去哥基到

我屌佢老母 讀心晶片死全家

哇屌 7隻巨人sosad

我明... 5500石想抽魅魔點知9隻呀伯

差2隻我就有2隻+9石巨 打到你地班仆街仚家剷

痴撚線成班歐洲佬係到哂命

課左幾多先可以咁癡線抽到7隻

拉返上去
伊奇都抽左至少7隻歌姬

唔知課左幾多

唔好提 我只係想講讀心晶片死全家

佢條死歐狗 向我抽中7隻石巨既時侯佢同我講20抽出3定4隻哥基
嬲撚到我一壺涷水放我頭即刻煲滾

條友成日唔抽野係度扮非洲人

佢依家隊無限應該仲勁過Makhee
Makhee果隻歌姬先+1
琴晚先對過佢一場

隻game真係讀心
我想抽石巨 就係咁出歌g比我

我想抽歌g石巨黑弓呀伯法
結果出藍袍

尋晚先攻竟然贏咗伊奇巴

抽石頭出藍袍 抽琴女出牛
屌拿星

等佢換隻+9歌姬上場應該就冇咁易贏
不過話唔定都贏到

抽到+9歌姬都輸

BINC

非洲人係咁

好波

見到個下有無即刻熄app

我又Binc先 守贏

隻驚最頂癮既就係
就算你全隊+9 六星靚符文 岩位 齊腳都好

防守或進攻都係會紅紅綠綠咁
有時會諗
其實課完都係咁撚樣

為左抽哥基
15000 鑽+140卷
+10000 鑽

呢到共7 隻

可以計 我都唔記得幾錢到 應該唔算歐

成班歐狗好嘔心

發現左個新上分陣 星期日先轉

屌 做乜撚咁多人爭全鞭我

我槍口對外

聽日仲多, 仲要未見過個D

FEEL到聽日30抽內中盲盾

30咁多

留名等睇聽日有人上水post 1抽中盲盾

Didier drogba巴打係咪棄驚

60石得啦，渣ga

1卷OK?

我正想問

一定係班歐洲人逼走佢

成班友上星期結算笑佢

有咩咁好笑?

可以合一隻原6星

如果出嘅話

第時出原6星會唔會一隻佔4個格，好撚屈機果d

見到2個GROUP都喺到吹奏太陽沉默同盲女
我驚忍唔住課金
要一個人靜一靜
佛系打機

留名等睇聽日破戒

我話唔課金啫
儲咗幾十張金券

8會無喎
咁突然以為你大抽中伏要quit game

4會冇wo,咁突然以為你棄驚

25-5真係好正
又可以1帶8升肥

無錯啊 可以1帶8
但你張圖又蠻女又魅炸
個1帶8係邊個位

又笑

Fail

我升緊21隻
係咪都3局

你真係好風趣，忍唔住要login讚下你

可以有幾風趣

唔係話你幾多帶幾多呀天才,25-5可以1帶9隻驚開左半個月已經係咁玩啦,好似發現新大陸咁

1帶9

又有得笑

教我

打錯字者,衰左咪認咯,好過有人串咀柒左又唔會認

成件事又唔係放POST頭
嗰陣又未開始玩
依家唔係一開GAME做老屎弗又有錯

用朋友可以1帶9

原來你玩左無幾耐架炸,我仲以為你玩左好耐tim,sorry先

盲點

帶埋主角（自己）升lvl咪叫一帶9

是但啦,我係想打1帶8既,俾佢串到我都覺得唔好意思

呢個post好唔友善

我都唔敢回POST了

歐洲人係好殘忍

我錯, OLD NEWS

黑仔都比佢串到唔敢上黎了

聽日移民去歐洲再串啦

Unfriendly post

有冇公會收 PvP 分只有 1300 既偽老手。。

慘,我見佢飯都食唔落

好恐怖

欺凌可恥

佢話上星期結算得2300，邊食得落

黑仔搞成咁咪因為你
仲好講

聽日個post充滿大量歐洲人
11抽2隻盲盾之類
全面進場

陰公呀

諗緊聽日 all in 盲盾定係買 3000 石包

11抽1盲盾1性女8隻沉默

聽日單抽 抽到一盲盾就停手
比d聲黎聽下先

可能抽到破產都未抽到

4000p換算啦 唔想抽

咪係 抽乜鬼

咁你應該冇得停手

pvp打到灰

有無33-10 H 陣參考下

負皮哂上面d負能量先

10會有位

說好不提呢
無加9巨石

鴕鳥加+9巨石 輕鬆公會戰

留名睇任抽架喎.jpg

夾硬3星會戰

夾硬贏

想棄驚了

黑到無朋友

再課個月包先

收到風聽日好多人大爆死棄驚
仲唔到我上位

唔爆死都棄驚

而你都係其中之一

聽日一齊大爆死

發現呢個post d 人好鐘意鞭屍
決定攻守撞到巴打一贏就cap定圖反擊

+9先開減傷 正乞衣

冇諗住抽WOR

唔好cap我

屌 上面d人好mean
第時真係無新手join

不嬲都歡迎友善的新手架

didier drogba巴打, 錫啖先

求錫啖
利伸 絲打

紅字巴打 不了

你問下佢地我巴定絲

真絲黎

貼啲對戰圖黎binc 真係好低級

一會會然習慣cap低會腸D豪言豪語再bin佢c

就快出得書

可以出整合版

真屍

有鳩既 不了

妖魔

此post已死

養生mode OPEN!

個個mon住
但無人出聲

大爆死咗唔養生都唔得

聽朝一起身就可睇下邊個收最多負皮
個個鬥多

我4000P換隻盲盾算柒數 儲鑽同卷 萬聖/聖杯果陣柯煙

Ching 心水清 換一定最抵玩

要約24000石 先有4000p
換得一次 好難換第二次
正常人既話 課長另計

我pool3石巨哥基令我可以換到3次 求屌醒

一個月有四次機會
即係仲有一次未用

張月結單要偷偷地撕鳩左佢 課金果D手機SMS通知要DEL撚哂佢
比女朋友睇到應該第朝上A1

點解要用4000 p去換一隻只係值得+0既角
唔等換一隻真係值得升上去既角 好似係萬聖/聖杯咁 當然有錢就是任性
我自己覺得性價比唔夠高姐

課長根本唔會因為依d 小數目而去考慮有無用而換

正正係因為只係因為一隻值得+0既角
換完一隻番黎 D鑽同卷就可以儲起佢

容乜易一陣鑽抽卷抽 歐氣爆發一黎黎幾隻架?

利申: 幾廿歲人仲成日ff sor

反正佢地有無限既4000p

4000p 換一隻+0既角 = 唔駛抽
4000p 換一隻唔只要+0既角 = 換唔換你都係要抽

假設2000石=700蚊港紙
1石 = HKD 0.35

加碼送果d唔計

換到3次 即係12000p
72000石 * HKD0.35= 約HKD25200

pool3開前本身有4千幾 只係冇換到 再經過pool3既洗禮先有12000
冇咁多 不過我已經心知下一張月結過萬

正正係因為抽1隻就夠，你換左就可以skip成個pool
其他要加9既你換完仲要抽多9隻or食書

我咁諗 可以食書上去 4000p可以直接食書上去/抽少隻
你地咁講都岩 可以有一隻換左就夠可以養生 好彩有大老討論點醒

呢個pool真係得4星補同＋0盲盾抵抽，其他都伏，所以先4000p換避開呢個劫
4星補佢活動會送，可以食書加9

睇見會腸發表偉論就忍唔住笑

無課玩家應唔應該用3000石 買 5星書+6000名譽
最後今日

我3包買晒..

我剩係買左頭2個
仲諗緊應唔應該買埋3000石
因為3000石 可以抽6次

抽6次 11隻3星?

3000石果個先係最抵買呀ching

3000石必買

3000石平時只會一堆3星
呢個set點都抵

好 咁就買啦
不過 3000石唔係抽中到2隻5星
已經好過買呢個得1本5星書?

6000石都中唔撚到1隻5星
你3000石中2隻5星
u win

首先未計佢送既其他野，如果你真係咁有信心3000石中到一堆5星，咁咪唔好買，抽曬佢

申左

ID 一斷夢一

仲要3000石出到自己想要...

出隻狐狸既話

明白
咁就決定買啦

thanks

淨係想要隻新法師

竟然係咁

LIHKG10收人, 有意申請留ID

同埋入TG打公會戰

請問邊位叫HIFA,唔加我tg,我好難收你架wo

140抽都無5星
巴打歐洲人出身

春爺hi,估唔到我可以排到你 自己bin自己

反而1500果個就諗諗 3000唔洗諗啦

2198都排到2113...WTF

千八分，防守勝率高過主攻係咩事

我調返轉，唔識砌守陣
贏幾多分過幾粒鐘就輸返晒跌出鑽

冇轉個陣
一時全綠
一時全紅
攻防都係

做乜成日排到連登仔

BTW 你呢個名 我好似唔只一次排到

唔係呀,我第一次見到你

今日撞左幾次
佢家下黃色衫
係咪巴打黎

夾硬上加9

係啦
今日8會打賭場 見到對面有佢

成日排到二會班變態佬

撞牆

好慘
連環鞭

獅子 槌女 蠻女
想換一隻做MK仔係咪換獅子好啲

咩分段

1800浮浮沉沉緊

呢三隻都好有用woh

換完MK仔先合到獅子
獅子得+3好似唔係好夠力，但你有暈又打十字幾有用咁

同埋獅子打第二個人 mk打最前

咁講一講好似hold住先好啲

獅子收埋先，起馬要6星加8先秒到人

就算未6星+8，黎緊搭沉默補一開波飛入去沉3隻都爽

有冇巴打教下惡魔城13-15回合課題點組
想攞埋個古幣

最後換唔換埋1500石 果個餐好呢

我就淨係無換呢個，要咁多4星書做乜

我無你咁多

你有咩 岩岩打完12-14

試下d角色遇到大魔王慘被sm

搭單問
跟過其他攻略但都過唔到古幣課題

人地落暴擊你落攻擊

3個都要買晒

呢個真
獅子升滿有傷
未升滿都可以當CC角

得依堆到

恭喜你
你渣住9石盾冇人屌你

毒盾血鬼
野女火弓猛男破盾槌妹

入隻三星哈利波特 實過

係冇人理

+9巨人

推post

又準備1001

1001 聽日新pool? 提防歐狗

今晚努力推埋呢幾十個
預備定新post俾各位歐洲人貼出黎

1001

番到屋企 睇下有冇得bin下c先

聽日all in 5張高級卷
中就中 唔中就算

50張呀？

咁不如果5張都慳埋佢啦

5張試下水溫先
再睇下大家抽成點

睇你點忍

盲盾我準備好啦

一出即換 無人快過我

我勸喻就唔好睇

1002

聽日個個抽野
應該都無人得閒打惡魔城21-25

抽到灰 冇人想打

點至冇人打 隨時棄驚潮

練緊隻冷門角 希望聽日可以實戰一用

深夜留名

40頁黎留名?

982

仲未諗到可以點用

好耐無上嚟 不知不覺已經新post加40頁

留定圖大家聽日用

聽日就算抽唔到盲盾 抽隻聖女返黎望下都好呀

用咩？

盲盾囉

幾時出

抽到再研究

公會戰 應該幾岩用？

暫時淨係諗到公會戰用
pvp好難用

Pvp 主教搭佢？不過一開始頭幾日 好多人都會用住黃毛黎應對

應該唔綁主教，出佢都係搏d盾打佢解左招挑釁咁掛我估...
聽日d打手應該套曬黃毛先打人架啦

如果綠盾 板娘打左盲盾係咪會上唔到嘲或者其他buff？

原來韓版聖杯 盲盾係同時出

火男夠同高潔天使一齊出